林鄭教識我中立等於支持啊 屌你老母！！！！

我呢幾日出到就一定出，要人就一定去，你估唔攰架，我地為左咩啊？為左你地呢班中立撚既未來啊！！！中立？無意見？你同支持有咩分別啊！103萬人遊行反對，600萬人支持，林鄭教架，係無中立架，屌你老母，你地可唔可以認真分析下條條例啊！！！！！